Goodbye darling Goodbye my love 坐上尾班車內~

黎明前 隨一串無奈
讓漆黑掩蓋 再不去愛